老母cancer過身 你問我答

如題
第一次開post 只作正面分享+比自己反思 不喜勿插

冇嘢問 ， RIP

幾時嘅事？咩cancer?

人生苦短ching

好幾年前 pancreatic cancer

用左幾耐先接受到呢件事

只作正面分享...有啲難問

請問巴打對你老母死咗有咩正面感受?
例如會唔會因為醫療費用龐大 死老母感到輕鬆?
或者會唔會因為你老母生Cancel而受好多苦
而令你覺得老母死咗對大家都係一種解脫
始終望住家人辛苦自己都唔好受

有冒犯嘅唔好意思
RIP

你幾歲

第一日 我一早就預左會咁 睇住佢斷氣如釋重負 不能言喻 睇住佢受苦係好慘

哈 波台狗真係人見人憎

係好突然生cancer? 本身有無做body check
anyway RIP

對佢黎講係解脫

rip

點發現

有冇做過任何治療？

同啲撚樣係靈堂自拍放ig一樣咁on 9

pancreatic cancer係好難發現 以我所知佢有body check 但好似要ct先會發現 因為初期係唔會影響生活 其實佢算早發現 2B期

有咩好問

好似係胃痛 佢好想full scan 做ct先見到

老母生cancer 去左都可以開你問我答，連登仔真係on99

手術+化療 不過呢種cancer無有效嘅化療 係不斷試 試到最後都無用就收工

一路好走

希望樓主繼續保持正面 rip

拎老母既死黎消費
同懷念爺爺出黎呃like果類同出一轍
唔知你老母死前知自己個仔係咁
會點諗

比伯母休息啦 去左都要比你拎出黎刷存在感 有正面野想分享就直接打段長文勉勵大家啦